1皮左右咩電腦抵屌

要打到game e.g. lol
唔想太厚身同重
主要剪吓片整吓圖 ps ai
唔要Apple

In Win H-Frame 2.0 Open Air 30 Year Anniversary E-ATX Case - Black
$9500

梳 你淨係夠錢買機箱, 唔介意玩住先, 其實機箱都好好玩架

有冇手提推介

有

OLED MON

你要手提的話買lenovo